屋企人坐監，收數公司加息加到十幾萬點算

屋企人幾年前入左冊
入冊原因係比人呃左做擔保人又俾收數公司恐嚇
所以行錯路差錯步....
本身以為有寄個入獄通知書就唔會有繼續加息，可以等佢出黎先還
但早幾日發現左筆數已經滾到變十幾二十萬
屋企好窮 自己仲係學生 而家唔知點好

有冇人會冇方法

破產

男定女, 女就去搵快錢, 後生有本錢

一係賺錢還
一係破產
完

即係叫屋企人係入面申請破產先？

我仲係學生妹一個 又有學債

多謝你意見

一個月幾錢？

利息

PTGF(援交)
肯定搵得好快
上次cafe件大笨象都呃到咁多人
你淨係陪下人行下街傾下計都好夠你賺
連登大把叔叔鍾意學生妹

叫你屋企人行為唔好良好

唔好幫佢還
叫佢申請破產 申請完佢地會check到

就算有無破產
無論如何有人搵你就話斷絕左關係就得
要企硬 唔洗驚 有咩事就報警 又唔你欠人債
好好讀書先係幫自己出路

利申 屋企人欠人四十萬 最近佢破左產
有人搵我就話斷左關係無聯絡
上門紅油窒鎖匙 都試過

屋企人幾年前入左冊
入冊原因係比人呃左做擔保人又俾收數公司恐嚇

真正原因係咩? 比人呃坐咩監?

不了～thx

驚會騷擾到屋企人 屋企得番一兩個女人仔

邊個封左鎖匙窿？你朋友？

報警囉 怕乜7 你唔開門佢奈你唔何

我想問下屋企人有事關你咩事

我保護你

上門紅油窒鎖匙
一屋女人頂唔住架

被人沐紅油->報警->不了唔想騷擾到屋企人
被人沐紅油->OK冇問題
扺你幫人還一世債

因為係親人

Thank you

反正你個屋企人都坐緊監，再破埋產又何妨

幾年前坐緊監，而家仲未出返嚟？

咁佢之前犯既法，都幾嚴重吓喎

淋呀 Ching
我意思我怕講完無呢個人都驚會騷擾到屋企人

都幾嚴重

咩事

你咪同啲收數佬講，你個屋企人坐緊監

要收數就入去搵佢啦

條數你千祈唔好上身，又唔係你借又唔係你擔保。

嚟一個收數佬就斬一個，殺殺殺殺殺，殺佢老母陷家產，殺到無人再夠膽做收數佬，殺到佢電腦大爆炸呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一開始就應該扮唔識啦

咁叫佢擔保條友？

呢樣又驚嗰樣又驚，出去做雞還錢啦

臭雞

絲打最好搵你男友/男友人拋返佢地

佢知你地成屋女仔 又怕事

實搞到你地怕 怕就會有錢出到黎

叫你報警又話驚騷擾到屋企人
叫你企硬又話一屋女人頂唔住
破產完又驚收數佬會繼續追
雞你又唔做
睇怕你老豆比人呃到雞毛鴨血啲基因都直接遺傳曬落你度

做女人真係好
上連登問野又多人覆
窮到老豆有案底又破產 自己仲要還學貸都唔怕，
搵到人埋單就ok

真係唔好聽班垃圾講
破產好過啦

發夢見過有人同班收數佬鬥癲
擸住把老牛去應門仲劈鳩自己度鐵閘再開門追出去
又有次去油站買電油淋出去

你又唔係擔保人 間屋唔係按咗比人 有追數公司上嚟咪報警囉

如果係真, 樓主正一白痴垃圾廢雞仲要免費個隻,外加樣衰暗倉肥婆
大家唔使理佢, 大學都冇男朋友/男性朋友就知一撚定係豬閪
由撚佢死

妹即係大把世界啦 close file

反正都有案底，唔差在破埋產，都冇嘢好輸

無看更咪菜刀
最緊要夠惡
佢地就係恰你女人，目的係嚇到你屈服
法律上佢地完全無理據

去澳門走轉

再溫和啲，搵個cam影住門口，電話就錄音，一有證據係淋紅油塞鎖匙恐嚇勒索就打去警察局同金管局投訴非法收數，佢地好撚驚釘牌

男朋友呢？肯為咗佢比佢中出
冇理由喱啲時候唔幫你

過來人

用呢招味得

假膠死開啦 問左咁耐衰咩又作唔出 香港撚有錢債監咩 刷雨存在感開心d ?

唔想講咪唔撚講囉 你答唔撚到咪死返出去囉，依家問方法又唔撚係叫你借錢比佢，洗唔撚洗比你查埋家宅呀屎忽鬼

今時今日仲會淋紅油個D？

😧😧😧

第一日上連登？ 我鍾意屌咪屌囉 你唔鍾意睇咪死返出去囉，依家我屌樓豬又唔係屌你，洗唔撚洗你批准先屌得呀 on9仔 攞架嚟刁

😦😦😦

欠債>為錢行差踏錯>坐左幾年都仲未出返黎
我估衰毒、做艇仔之類。想搵快錢又無本事，只有衰哩瓣先會有排坐

裝cam後最多黎一次
再黎佢都驚畀人捉到

塞鎖匙的確聽人講過會
總之有任何信就寫住沒此人之後寄番出去
上黎拍門就話離左婚唔知佢去左邊咁 再拍就報警佢就會走
利申之前屋企試過 真係好辛苦

坐緊都唔破產，唔怪得咁窮，成家衰on9

刷首抽

啱啊完全同意
上嚟問意見
但乜鳩都話唔得
幾歲啊咩方法都話驚唔知做乜
行到絕處都要頂硬上架啦
希望樓主係假膠
唔係就實在太on9了

女人仔女人仔 睇到都興
所以女人又點？乜依家d收數佬打份工重要包做埋犯法野？人地都係hea做收工炸
你驚咪報驚 人地講晒提議比你你又扭扭另另
屌 幫你還晒佢好無呀？咁撚大個人 比d勇氣得唔得
用女人身份合理化自己嘅軟弱

利申:女人

睇樓豬個款似係想頂左條數
十幾萬你就話頂 如果幾百萬你又點還呀

叫佢申請破產啦 反正都坐過監 破埋產又有乜所謂
飛甩條數 有手有腳去翻地盤賣下力 又係一條好漢啦

最緊要唔好同收數佬講條數你負責 唔係既話到時你賣系都唔掂

十幾萬都唔知點算咪老破囉

完全認同

可能你仲係學生所以先咁驚
其實廿萬好撚少
重點係 借嗰個唔係你，擔保都唔係你
無咩好驚。

追數係大耳窿定財仔定銀行？
如果係財仔同銀行就更加唔洗驚
就算係爛數pass俾收數公司
講真 人地都係打份工 佢追你數都要成本
你表現得無賴 佢追得你幾耐？
因為佢都有其他客要追
但你表現得驚佢就覺得有機會追到。

重點都係 唔係你借
你一句俾人騷擾就報得警。
平平地落鴨寮街買個cam裝係門口啦
班收數佬打工炸嘛 點會想奶屎上身

有

可以直接同銀行傾，如果有辦法一炮過還返入冊前嘅balance ，係可以叫就咁淸咗條數

但如果要分期，就冇計傾，一定要連新加嘅利息一齊還，而且重會繼續計息

所以最好係借到筆數，用折頭一炮清咗呢條數，再分期還出面借返嚟條數。當然，以佢本人名義係借唔到任何錢，所以要睇吓你屋企有冇人幫到手喇

利申：本人曾於銀行追收部工作

走啦 假膠
呢樣唔得果樣唔得 上黎問乜柒？

有無人睇佢覆睇到好撚躁?

乜撚野加息加到10幾萬?
屌你本金唔講, 本身利息幾多唔講
本身爭人幾錢先得架

第二做擔保人會坐監我屌你老母 犯乜撚野事坐監

第三屌你老母諗住坐監唔會收息唔駛還錢?? 你老母邊撚有人咁天真呀

最on9 係竟然無人問以上問題
連登平均年齡究竟有幾多

你咁撚淫既成日俾人中出？見你用避孕貼 改個名又性上隱

會唔會將兩條女的去做， 還債。

一睇到呢個位已經知道係PTGF post，搵食就過主啦，臭雞

大財定斜財

其實你呢種人都幾on9
冇錢咪唔還囉

割蓆自保 免及池魚
大義滅親 屋契易手

收數公司唔敢做d咩，當睇唔到夠無賴就得，有咩等你老豆返出黎先再拆惦佢

又要上黎問 人地比完方法你又呢樣果樣
報個警都唔敢
捐返入你老母個西入面啦咁驚

樓主有話佢屋企人因其他野行差踏錯先坐監， 不過我都係覺得佢係假膠一名

驚咪搬囉

最近成日有人開post問點算
然後當有巴打覆咗啲解決辦法
就會逐一用奇怪理由反駁話無用

開post撚人好好玩呀

除左銀行數
其他數你破左產都一樣要還

我屋企試過比親戚連累 個親戚失蹤前 報我地地址
搞到又紅油又收恐嚇信
一去差館報警 就冇再出現

不過我覺得樓主屋企人都唔係咩好人黎 純粹比人呃點會坐幾年咁嚴重

滾到十幾廿萬 姐係原本十萬樓下
然後為咗呢少少錢犯法 坐咗幾年都仲未返出來
而呢筆從未借過嘅錢仍然要還仲繼續滾存
我諗當事人不如繼續坐 順便破埋產

T 你老母臭化閪G 咩

幾廿萬紅油塞鎖匙？咪玩啦

呢D圖係咪自問自答?

靚女既話短聚ok
長揸不了